長居武漢77歲港人死亡 長居武漢係撚香港人吖？

你唔通日本人長居埃塞俄比亞仲係日本人吖？

然後入境處係同佢喺廣州嘅親戚講個老人家死咗

ď支那人呢
拎住身份證拎老綜果陣就係香港人
一同支那同胞傾計就話自己湖北人/潮州人...

支那人是最狡猾，最不可靠的.jpg

抵撚死

本身仲以為佢屋企人係香港
點知話幫手通知廣州家屬

咁長居阿富汗既日本人都係日本人 問題係咪根本係有日本身分證既其他國人

唔出奇，大把香港人住係外國包括中國